岩岩先知，原來有人做GYM會唔帶手套

做多幾次隻手都爛

人哋戴住嚟做咪唔爛囉

啱啱先知，原來有人放屁唔除褲

做gym唔戴，打j先戴

你係會爛既戴住都會爛